lalaland 幾時係先可以係香港itunes有得買？

等左好耐，美國itunes有得買，但香港店面無
係itunes買方便好多，手機又有得睇

我都想知

台灣都有得買